我呀媽係和理非，佢有嘢想同大家講

由呢個運動嘅一開始
我呀媽係中立嘅
佢會話真係有人丟磚，所以啲狗先開槍
佢仲會話啲狗日夜比人鬧，有情緒係好正常，佢哋打人大力都冇計。
到依家，佢係和理非，係淺黃
日夜睇live睇事實
到早兩日係機場佢仲同我一齊入去和你飛tim
但一到夜晚就發生打狗事件，不過佢冇割席
佢雖然一開始好心痛好似白廢咗之前嘅努力咁
但佢話“拉佢埋一二面冇人睇到先打吖嘛！比人影到就冇得反駁喇！”
我明白佢未過到自己心理個關
不過對我嚟講，佢支持都已經好夠。
和理非媽媽仲表示“香港人好善忘，今晚啲狗亂射幫咗我哋帶咗風向”
然後佢好努力係佢自己fb做文宣

所以大家都一齊努力做文宣呀！
不割席
不分化
冇人影到就質多兩下

818見

我都識去過撐警（真心撐）嘅藍絲廢老開始轉軚

你就好啦，我識個啲撐警撚係冇腦架